黑警教識我地救人個陣有幾樣重要既野！！

睇片有慢鏡！

明白勇武救人心切, 而且場面混亂顧唔到咁多, 除左以眾敵寡可以記住以下方法, 救人成功率會高D！

1) 當黑警捉住前方既人, 如果後方未有增援, 可以大大力踢佢後腳或膝頭側面等佢跌低, 因為拉低佢佢有機會捉住前面手捉, 一壓住連計武裝重量唔夠力推開會走唔到！

2) 用棍圍打係好方法但非最好！黑警有受訓, 咁多裝備捱打都唔易縮手, 而且就算佢暈左都會壓住手捉增援又到, 應該大大力踢下體同頭部側面而非搶裝！2個用棍打就夠！

3) 與其用盾拍頭不如拉高佢個頭露條頸出黎再打或踢落去咁佢先會縮！睇唔到壓住既手捉至少有機會可以踢幾下走到！

簡單黎講救人就要狠！唔好死用力, 而係諗下打對方邊個無咩裝備既位邊到用力對方會鬆或縮手！！黑警唔會同情你！捉到下次都唔知會唔會被自殺！

最後希望大家可以留意比人捉左既手捉情況, 一個都不能少！
光復香港
時代革命

大大力錫

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

自推1

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

自推2

自推3

推

關節位有護膝

要用腳大力抽落去個頭到

大力刺屎眼，或者刺佢腰、頸

我覺得反而要向後拉佢 再攻擊
因為點打佢法 佢個重心都係向前
比佢壓住嘅手足會救唔到

我諗一扯佢個頭盔佢第一時間應該會縮手護返自己個頭先

721 811 831

所以踢腳後可以令佢向後跌

有帶未必一兩下扯得甩，跌腳夠快效果大

有護膝防骨折, 但側踢痛同失平衡少免不了

自推4

直接向上拉或者向後拉佢個頭盔，有機會可以令佢透唔到氣

有頭盔一定唔死但會暈, 當時片中體勢比棍打有效多

要習武

拉頂帽，帽繩有機會索佢絛頸，

推2。

春袋

推。

扯+扭，話之佢斷頸

物理學術研究，接觸面積愈少壓力愈大

用「桶」代替，效果更佳

勇武下次食飽飯先
好似好細力咁

要睇有冇增援, 未必夠快, 春袋最快縮手！

大大力踢佢下面
男人最痛
痛到佢咩都做唔到
救走手足

推啊！

要記得，到時實戰用

救人個陣唔好對黑警留情！！

火影最強招數，千年x!

自推6

根本無諗住救手足，純粹打

上次先係巴士聽到幾個埋大人大大聲講自己發夢

tui

前線未必睇到 幫下手

踢埋佢春袋踩多幾腳 唔信佢唔彈開

最好大大力隊落格甩底以下嘅肋骨位，唔死都痛到佢叫救命

Reasonable

推比前線睇！！

可能救人心切無諗太多, 所以應該比個心理準備, 練成潛意識反射動作都識踢春袋！

示威者手上工具力量唔夠，穿唔到甲

自推！！

其實有無考慮用利器 一野插落去

無任何人打算殺人別會錯意

自推！

如果我無理解錯, 段野寫住如果香港實施
《緊急情況條例條例》, 就要求廢除《美國-香港政策法》。

美國共和黨及民主黨參議員向國會提交草案，提出修訂《美國－香港政策法》(United States-Hong Kong Policy Act), 防止中國利用香港繞過美國法律。

帶定火槍燒柒佢

有帶扣實未必除到頭盔

咁樣好易燒埋你要救既人！

我都唔係講緊殺人 只係利器既效果會好好多咁解

推到前線睇到！救人重要！！

唔好插眼
鍚袋
關節
頸喉

正解！
有個更好既方法, 近排d人出去個地下成日都濕又有油有火又多石仔, 建議大家買地盤鋼頭鞋！！
包鞋頭同鞋底有鐵片個種！大家都知救人個陣環境惡劣有d好d既鞋救人都易d麻！！

點解無人攻佢後門
大大力插到佢反艇
sor 係度做左鍵盤戰士

香港咁多人返PT, 大家都知餐廳PT多, 樓面廚房地下好滑, 我覺得返PT既大家都應該買返對鋼頭鞋好好保護自己

命中率太低, 對方有頭盔好易自己先失平衡跌落地外加旁人因為你係中間好難插手夠人, 都係個句, 對準要害不需要武器, 只要快。

新屋嶺

自推！9.27 9.28 9.29 10.1很可能再發生！！

幫推!!

膝頭真係基本, 大大力踩落去就ok。加多幾下打手指手腕, 片中好明顯係唔放手, 所以要對準目標。

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

只有黃金10秒

Fuck CCP

注意注意注意！
9.29 10.1 好可能會再發生！！
推到勇武睇到！！！

點解無人整索帶頸圈 一套一索

唔知有呢個活動嘅入嚟同我推爆佢

[929國際線] 連登一個熱門都無BirdFoldingChallenge？

push hard

推啊！！今日救人好有用！！！！！！

push

Ff咋 可唔可以從後推前頭盔 遮住佢視線

支炮向差佬身體相反方向係抆唔到出黎
係靠住差佬身體㩒住咁抆出黎

大大力推

補充 靠差佬身體㩒住再向前壓

好

push push

呢條影片我覺得好假
似劇本

光復香港
時代革命

用棍係捅呀
唔係打
捅腰同肋骨呀

肩胛骨 後膝係弱點

錫春袋

pish, 比錯負皮

自推！！重有配槍休班警！！！！！

踢/棍打春袋啊！！
寶寶Channel都有講其他！

手肘關節/腳關折如果甩脫就捉唔到人或跑唔到！！但設勿1 on 1！！至少3人起！！有人增援既話就要更多！！